英國倫敦讀書做野幾年 - 你問我答

中學做左逃兵過左黎讀Alevel，至此就留到而家。雖然讀書一直都唔係好勁，又無咩大志做緊big4但希望可以幫大家解答下係英國報工讀書生活瑣碎事問題~

仲有啱啱整咗個FB Page歡迎follow: